Netflix 預支未來 懸疑推理劇

《預支未來》（原劇名：《未來商城》），2020年科幻懸疑單元推理劇。

本劇獲得105年優良電視劇本創作獎佳作，由賴俊羽執導，並由《極道千金》編劇陳佩妏擔任編劇統籌。

第一季，分為三個單元
第一單元：暢銷作家(第1-3集)
第二單元：來不及長大(第4-5集)
第三單元：充氣娃娃&網紅綁架案(第6-8集)

個人覺得劇情緊湊 一日都可以追曬

唔知有冇人都有睇

韓？

台灣劇

睇晒
個死黑警入屋搜野手套都唔戴
啲女女好靚

啲證物全部都係佢嘅指紋
扮充氣娃娃嗰個好靚

感覺似無咁科幻既Black Mirror

節奏點

個節奏會唔會好慢？

唔會呀

睇完.....唔太明想俾咩訊息人

條混血正
白tee 長髮心口大到呢

我都諗咗好耐

似有第二季？

lm

有劇情撮要同觀後感

剛睇第一集，D 人既戲麻麻地，攪到唔係咁投入

可能剛睇完超時空通話，主角D 戲太神，攪到有左對比..

睇完第6集, 好催淚

有無人覺得主題曲好似westworld

楊念君都正

台灣版嘅black mirror, 其他人都明，無唔明個女醫師條線做乜9

極道千金超垃圾, 女主角再造人

終於有人開post, 呢套正

天下黑警一樣黑 咁就屈左個毒撚坐監

睇哂 覺得眼高手低
好多位都可以做好D 但係感覺有D求奇
故事黎講好多位都有D拖 同埋角色間都冇乜火花
演員既演技整體水平真係普普通通 尤其是男主角 永遠都係果個樣
係D女幾正